有無人有follow開wlop 呢個畫師？

睇左佢IG新post，原來係香港人

Mo

中國人嚟，佢係u17呢個漫畫網有連載漫畫
不過成績勁到嚟咗香港讀hku（佢漫畫有一篇自述）本身讀工程，自學用電腦畫畫。
依家應該繼續係香港生活
真心好高汁
唔知有無拎香港居港權

我地動物台最支持新移民

原來如此
自

，雖然佢嘅畫係好靚